統計一下 fifa21買嗎？

見到今年fifa21啲rating
覺得好唔實際 離哂罩
rating亂9黎咁款 無哂癮
求其講幾個
辛祖 基拿比
兩隻快翼 速度九十幾變八十幾？

梅拿今年食咗禁藥咁款 又86
上年on99 又86

永遠係美欺 丙朗第一第二
今年點都應該跌少少啦
憑表現 利雲 尼鹿都好過佢地

利申 14買到依家 今年決定唔買
但諗緊吊唔吊pes 21好

正皮 fifa21狗衝
負皮 Fifa 21不了

pes2021 d人同動作仲假過上集

好想撐Fifa 對家
但winning好唔爭氣

拜三冠都咁既待遇不了

冇羅馬隊不了

Ea 搵冇女做代言 前幾日見到pes落咗廣告喺lihkg到 所以轉咗會了

如果唔係Proclub真係唔會有興趣玩FIFA

WINNING有無得自創人物咁玩?

咁撚多爹 準備交年費啦

但偏偏唔整好個Pro Club

根本而家隻GAME都係食硬你咁, 唔驚無人買, 又唔會有競爭對手, 繼續有UT友課金養game佢proclub是但整都得

如果有一間廠敢出一隻純PROCLUB唔駛球員球會版權, 一定好多人想試下轉會

Thiago唔升都算
仲要-2 痴撚線

年年換過件衫換個界面就當新
畫面都係無大突破、career mode仍然一樣
UT 繼續吸水大法
身邊又無人玩pro club巳經
錢多買其他game玩唔好？

成隻game同20一模一樣

唔打ut既話，最好唔買

浪費金錢

廢過軒達臣 呢下講唔過去
尤其見過佢打歐聯決賽果場
大師cup數

愈賣愈貴係抵屌
但係得佢一隻game 可以玩足一年
ut 可以0課 最多勤力d打 一樣玩到 儲下愛隊球員 玩下icon 幾過癮
pro club內容無咩改都預左 但係可以同朋友一齊玩 屌住踢都好玩

由fifa97每年都玩
今年亦唔例外

如果google下d球員時速 又會發現ea錯唔晒

搞下個server先啦

fifa速度不嬲得啖笑
麥龜都追到包皮

其實pro club可塑性好高囉
好多人買game都係為pro club
e. g.唔同波boot有唔同能力升 又可以呃下科金
能力值應該變做自由加點咁加 用身高體重限制住個上限 依家個setting係變左個個一式一樣
為左要5星weak ft無啦啦加頭搥 屌我踢翼加頭搥做乜撚

想知今年實體版係咪仲係福幫邦代理

球衣啲sponser又可以收費 整紋身唔同款又可以收 大把科金位啦 係佢唔整姐 淨係搞ut啲爛鳩卡